\subsection{Проверять, если не работает на сэмплах:}

\begin{itemize}
\item Правильно перебитый сэмпл.
\item Порядок чтения переменных. Куда идут измерения, в какие массивы что читается
      и сколько (например, до $n$ вместо $m$). Или, скажем, как заданы точки: сначала
      координаты по одному измерению для всех, потому по другому для всех, или же нормально.
\item Переставить тест на первое место, проверить что все что нужно обнуляется.
\end{itemize}

\subsection{Проверять перед отправкой}
\begin{itemize}
\item Регистр при выводе! Проверять слова и точки в конце! Перевод строки после теста!
\item Еще раз: проверить не только ответ, но и слова <<\texttt{Case}>> и <<\texttt{ImPoSSible}>>.
      И решётки перед номером.
\item Писавшему быстро рассказать все важные детали реализации тому, кто
      решил задачу (предподсчёты, асимптотику, какие переходы в динамике, какой $\varepsilon$,
      какие бесконечности, массивы и тому подобное). Например, про численное
      интегрирование, про <<небольшое упрощение>> алгоритма или перебора.
\item Размеры массивов. Смотреть \texttt{MAXV}/\texttt{MAXE}, завершающий ноль для строк,
      запас на рёбра в два раза для неориентированных графов.
\item Если с прочитанными данными делается преобразование (например, выпуклая оболочка)
      и оригинал нигде больше не используется, надо обновить $n$, иначе далее возможны
      выходы за границы массива.
\item Добавляются только (не)ориентированные рёбра.
\end{itemize}

\subsection{Стратегические вопросы}
\begin{itemize}
\item Если кто-то долго пишет и не знает других задач "--- надо прекращать. Срочно. Например,
если долго пишет Егор "--- можно посадить Пашу, пусть будет на три минуты дольше, зато смена деятельности.
\item К моменту \texttt{02:00} надо, чтобы каждый мог сказать, в чём заключается каждая из задач.
Без вопросов. Это правда важно, иначе в конце контеста может случайно получиться, что кто-то
не знает какую-то очевидную для него задачу!
\item Если появляется ощущение, что можно закопаться или может стать сложно при написании
      задачи "--- либо передать другому (если первые задачи), либо писать вдвоём (в середине и
      дальше)
\end{itemize}
